香港特殊關稅地位即將取消，全部人快D換美金保身家

Secretary Pompeo
@SecPompeo
Today, I reported to Congress that Hong Kong is no longer autonomous from China, given facts on the ground. The United States stands with the people of Hong Kong.

港匯仲好撚強

趁依家

靠外匯頂住

國家隊狂換港紙

哇

國咩家隊

國家隊落去?

唔好推，因為等到今日先換既人係唔值得幫

想換多D美金擺係身
聽日朝早即刻去銀行攞有無可能

其實點換最抵 係咪就咁用hsbc 換美元儲蓄

HSBC個價最差但我都係用佢咋

如果每個月出糧都想入美金落interactive brokers大家會點換

無錯啊 轉一轉無左幾千 所以先想問下

要供樓點換呀

HK有咩特殊關稅其實

慘

換咗啦

特殊關稅就係香港既金融金手指，你唔平D錢點解要經香港？

未換

揸cash找換店定銀行抵換？

其實除左美金，應該換咩外幣保值？

會唔會北水用人民幣, 借了金管局的美金, 換港元來炒高個股市, 同時推高咗個港匯, 覺得好大機會

加按咪得囉，第日變廢紙你還少啲

瑞郎

HSBC無外幣戶口, 係咪得櫃員機禁美元(一日得$2500), 同禁港元去找換店兌2條路?

係，攞現金去換
但唔好擺返入銀行

找換店 自己去TTrate 網睇 呢刻先做就要努力D

有都無用
唔係特選客個rate 唔令
可唔可以打去同佢講？ 想換一球做美金

一球可以開離岸啦 港撚拎出黎

得一個港幣戶口 成副身家得3萬左右 可以點做?

咪傻。點都唔會換美金

啦啦聲去外幣atm禁
最多蝕少少滙率

找換店我只信重慶
街邊鋪怕有假鈔

佢部ATM食撚左我張卡dllm係咪特登

佢邊度有講？

買定牛餐肉好過

推介大家睇呢套電影

要快！

真，買定d 糧食好過，到時3萬機票都唔夠買

不嬲當金管局atm

要預約先兌到

用interactive broker
無野平得過佢
但開戶都要搞幾日
搵相熟朋友啦

銀行得返40幾蚊

如果拎大量的話 去總行拎 總行一定有

臨急抱佛腳

死守7.7552

一邊用rmb —> hkd
一邊用hkd —> usd

係時候了
二百萬人去換美金行動開始了

咁美金兌其他應該會跌

所以港元升,垃圾人仔跌

換咗美金要揸手
一嚟保障自己資產
二嚟揸現金先=離開銀行體系

離岸是重點

cny可以直接唱usd
做咩仲要唱hkd再唱usd

你唔係掛
訓醒未呀

乜叫死守 之前強勢到7.75喎

你問得嚟，再諗點轉
再去實行都冇咗半日
分分鐘個價郁少少都唔止呢幾千

仲諗埋呢d雞毛蒜皮野，啦啦聲換最實際

其實我又唔明，港幣而家仲好撚強wor
你話跌到7.85就話姐

人地無數據9up
上連登， 勿認真

班人仔沖曬落黎頂住

仲用hsbc

Citi priority 點換最好？

直接入hkd落港幣戶口
再係港幣戶口換美金落外幣戶口？

之後我再tt 去ft?

一直都唔明白， 點解買美元唔買其他國家貨幣

美元瘋狂印銀紙， 如果無做任何投資情況下必輸

d人係咪未聽過聯繫匯率

push

cny有外匯管制

咁cny轉hkd就冇管制

仲未觸及7.785 弱方保證

快d換

係時候唔找卡數囉

成個身家得萬幾蚊每日仲要洗 轉條毛

me2

舊年就換咗美金啦。講到口臭吖屌你

推

真呀

換美金現鈔行動 上年已經搞

呢一年呢係咁比人恥笑係陳雲

幾日前已經開咗四五個post

係咁叫人換美金，都唔制

而家先肯換？

唔見棺材唔流眼淚抵撚死

換左，一年前已經做左

黎緊再換多筆
依家有美金有日元
想開個離岸戶口應該點攪？？

7.850

7.785
屌你，唔撚識google完再出post la

出糧再換

sorry lor

多錢 直接問銀行
少錢 網上開外國銀行/證券行

因為利差

7.75唔換，幾時換

屋企人無理

轉去外幣戶口得唔得？定係一定要拎出嚟？

今年畢業，有得推遲2年先還，btw聽過有人走數

離岸戶口方便過現金

上網淨係搞到外幣戶口

揸現金先至代表離開香港金融體制

9成身家in哂外幣

大把窮人同你一樣
我就係其中一個例子
大家一齊捱啦
捱過去可能就會好

尾輪鎂換

一樣
得嗰幾萬